[PS4] 手多揀錯resolution而家用唔到點整

手多係setting 揀左640 x 480 resolution, 個電視即刻show "mode not supported" 想較返都唔得
上網睇錯reboot 入safe mode試過都係唔得
屋企無monitor有640 x 480.....
有無人識點整

安全模式好似有得教

咁on9